---
title: SMS dari Kartunet Mengenai Fasilitas Penyandang 
date: 2012-07-12
categories:
- laporan
- sms
- Kartunet.com 
layout: laporancmb
---

**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 10-12 Juli 2012
  * Lokasi: Jakarta

---

**Isi Laporan:**
  * KTN|Mila Duren Sawit. Menghimbau supaya semua fasilitas khusus utk penyandang disabilitas tetap difungsikan, jangan ditiadakan atau dimatikan. 
  * KTN|Putri Keb-Lama Kami ingin Jalan2 serta fasilitas umum seperti alat2 transportasi dll dpt dilalui dgn nyaman oleh teman,sahabat,serta saudara disabilitas 
  * KTN|SRI JakUt berikan ruang dan kepercayaan kepada para difable, mereka perlu diperhatikan dan dibantu, bukan utk dikasihani, <br>bisa beraktifitas sperti org pd umum'y adalah suatu kehebatan bagi mereka yg memiliki keterbatasan, sedangkan kami yg secara fisik sempurna, apa kehebatan kami..? <br> hanya motivasi yg bs kami berikan.. semangat kawan.. 
  * KTN|adel jakarta cagub n cawagub baru, amanah itu tanggung jawabnya besar lho dimata Allah, jgn cuma berkoar n PHP. 
  * KTN|Awi Jakarta, saya berharap perusahaan2 di Jakarta memberi peluang kerja bagi tuna netra,minimal sebagai operator telpon.Thanks.
  * Ktn|ridho tanjung priok saya ingin jalan2 jakarta dibuat lebih axisibel untuk penyandang difabel. <br> Dan saya juga ingin, agar lapangan pekerjaan untuk penyandang difabel di perluas. Terima kasih
  * KTN|akbar cilandak tak ada lagi lembaga pendidikan mana pun di jakarta yang menolak calon peserta didik disabilitas 
  * KTN|Rafik cipete eskalator di setiap gedung bertingkat tanpa terkecuali harus landai 
  * KTN|Arif Pndk bmb .kami ingin penyandang disabilitas di karyakan semua, akses jln n tmpt layanan publik, dibuka lapangan pekerjaan seluas2nya 
  * KTN|Novita Sari cipayung spya jakarta bisa dilalui para disabilitas dgn nyaman serta menjd lbh aman
  * KTN|anisa kebayoran-lama kami ingin jalan2 di Jakarta nyaman dan dpt dilalui oleh orang2 berkebutuhan khusus sperti pengguna kursi roda. 
  * KTN|putri di bekasi Kami ingin transportasi yg nyaman dan memadai, dan kami ingin kemacetan segera diatasi 
  * Ktn|mariana pondok labu harapan saya agar disabilitas lbh diperhatikan dlm hal transportasi, kesehatan, pendidikan dan lapangan krj 
  * KTN|JP cikeas kami ingin banjirnya gak ada lagi. Okeeeeeee. Terutama di rumah saya. 
  * KTN|JANE Kami ingin Jakarta bebas macet& punya birokrasi yg jujur dan mudah 
  * Ktn|jakarta mmari gabung dgn gerakan jangan pilih pemimpin jakarta tak peduli disabilitas #JakartaForAll 
 
  
